番工搵一萬同被動收入一萬冇分別？

認真分析

返工要做野
被動收入唔一定要做野（收息/收租果啲）

同樣金錢下 時間成本唔同 應該有分別

唔做都有 同做先有好似都大分別

勁大分別囉好冇
一個要做一個唔洗做

明顯啦
如果被動有10k你都可以照做野，=20k

問銀行借錢做mortgage/ 申請信用卡
返工出糧既易啲過入息審查？

梗係大啦，其實你想問咩

冇分析下 有咩分別姐

應該係

番工唔洗本金

被動通常先要有資本投資

都係

視乎你個被動收入係穩定到好似份工咁，如果唔係，點都要有份工安全d。

所以開頭咪要番工搵本去製造被動收入囉唔明你想分析啲咩？主動同被動都唔識分？

笑4咁做空姐空少，零售業呢，想問下份工安全啲定收租/收息穩定啲？

你有租收就梗係穩定啦，但做得呢d本身就有一筆錢做投資，有d傻撚覺得平均炒股每月有幾千就當被動收入，個市一插水就含7 啦，點計都係有份工好d掛？

你搵而家唔穩定既工 對比 穩定既收租，咁洗乜講姐，正常人都會反問 點解唔做多份工架啦，問有冇分別個條傻西其實有冇腦。

請你先了解咩嘢係return on time invested

我明你屌緊咩人不過被動收入本身一定要有本先做到㗎啦，同埋炒股已經唔係被動，要主動去做，長線投資買完擺係度收息都係被動收入㗎，股價插水同派息係無關㗎，如果匯豐唔係被英國政府限制唔比派息，股價跌你係輸本金，你依然有好穩定既被動收入。我意思係冇工係穩定，只係未到果刻你唔知姐，我講空姐係因為現成例子，你覺得間公司係執笠先定炒人頂住先？根本股票比份工更加穩定